const cQuiz = [
    {
        question: "Quel est le mot-clé utilisé pour déclarer une variable constante en C ?",
        options: [
            "A) constant",
            "B) final",
            "C) const",
            "D) immutable",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Comment commence un commentaire sur une seule ligne en C ?",
        options: [
            "A) //",
            "B) /*",
            "C) #",
            "D) <!--",
        ],
        correctAnswer: "A",
    },
    {
        question: "Quelle est la sortie de la commande printf(\"%d\", 7/2) en C ?",
        options: [
            "A) 3.5",
            "B) 4",
            "C) 3",
            "D) 7",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Quelle bibliothèque standard est utilisée pour les entrées et sorties en C ?",
        options: [
            "A) stdio.h",
            "B) stdlib.h",
            "C) io.h",
            "D) input.h",
        ],
        correctAnswer: "A",
    },
    {
        question: "Quel est le type de retour par défaut d'une fonction en C si aucun n'est spécifié ?",
        options: [
            "A) void",
            "B) int",
            "C) float",
            "D) char",
        ],
        correctAnswer: "B",
    },
    {
        question: "Quelle fonction est utilisée pour allouer dynamiquement de la mémoire en C ?",
        options: [
            "A) alloc()",
            "B) malloc()",
            "C) calloc()",
            "D) memalloc()",
        ],
        correctAnswer: "B",
    },
    {
        question: "Quel opérateur est utilisé pour obtenir l'adresse d'une variable en C ?",
        options: [
            "A) *",
            "B) @",
            "C) #",
            "D) &",
        ],
        correctAnswer: "D",
    },
    {
        question: "Quel mot-clé est utilisé pour créer une structure en C ?",
        options: [
            "A) class",
            "B) struct",
            "C) object",
            "D) type",
        ],
        correctAnswer: "B",
    },
    {
        question: "Quelle est la valeur de la première case d'un tableau en C ?",
        options: [
            "A) 0",
            "B) 1",
            "C) null",
            "D) indéfini",
        ],
        correctAnswer: "A",
    },
    {
        question: "Comment termine-t-on une déclaration en C ?",
        options: [
            "A) par un point",
            "B) par une virgule",
            "C) par un point-virgule",
            "D) par un deux-points",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Quelle est la taille d'un int en C  sur une machine 32 bits ?",
        options: [
            "A) 2 octets",
            "B) 4 octets",
            "C) 8 octets",
            "D) 16 octets",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Quelle est la fonction utilisée pour lire une chaîne de caractères en C ?",
        options: [
            "A) read()",
            "B) fgets()",
            "C) gets()",
            "D) scanf()",
        ],
        correctAnswer: "D",
    },
    {
        question: "Quel est l'opérateur utilisé pour l'incrémentation en C ?",
        options: [
            "A) ==",
            "B) +=",
            "C) ++",
            "D) +",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Quelle fonction est utilisée pour libérer la mémoire allouée dynamiquement en C ?",
        options: [
            "A)  free()",
            "B) dealloc()",
            "C) delete()",
            "D) release()",
        ],
        correctAnswer: "A",
    },
    {
        question: "Quel est le mot-clé utilisé pour quitter une boucle en C ?",
        options: [
            "A) quit",
            "B) exit",
            "C) continue",
            "D) break",
        ],
        correctAnswer: "D",
    },
    {
        question: "Quel est le résultat de l'opération 5 % 2 en C ?",
        options: [
            "A) 1",
            "B) 0",
            "C) 2",
            "D) 2.5",
        ],
        correctAnswer: "A",
    },
    {
        question: "Quelle est la valeur par défaut d'une variable non initialisée en C ?",
        options: [
            "A) 0",
            "B) NULL",
            "C) Non défini",
            "D) 1",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
    {
        question: "Quel est l'opérateur utilisé pour l'affectation en C ?",
        options: [
            "A) ==",
            "B) =",
            "C) =>",
            "D) !=",
        ],
        correctAnswer: "B",
    },
    {
        question: "Quel est le rôle de la fonction main() en C ?",
        options: [
            "A) Initialiser les variables",
            "B) Définir les bibliothèques",
            "C) Point d'entrée du programme",
            "D) Appeler d'autres fonctions",
        ],
        correctAnswer: "C",
    },
]

export default cQuiz;